Laten we verder teruggaan.
OOps!
Ze was van de muur van de zolder verwijderd, vlakbij het bankje wat hij zat.
Er was iets vreselijks in zijn onderbewustzijn van de figuur die zijn hand had uitgestoken en hem had aangeraakt terwijl hij bukte over zijn arbeid.
Er werd geen woord gesproken, er werd geen geluid gemaakt.
Ze stond als een geest, naast hem, en hij boog zich over zijn werk.
Het duurde tenslotte dat hij gelegenheid had om het instrument te veranderen in zijn hand, voor zijn schoenmakersmes.
Het lag aan die kant van hem wat niet de kant was waarop ze stond.
Hij had het opgenomen en was bukken om weer te werken, toen zijn ogen de rok van haar jurk raakten.
Hij hief ze op en zag haar gezicht.
De twee toeschouwers begonnen naar voren, maar ze bleef ze met een beweging van haar hand.
Ze was niet bang voor de zijne ze sloeg met het mes tegen haar aan, hoewel ze dat wel hadden gedaan.
Hij staarde haar angstig aan en na een tijdje begonnen zijn lippen om enkele woorden te vormen, hoewel er geen geluid uit voortkwam.
In graden, in de pauzes van zijn snelle en moeizame ademhaling, hoorde hij zeggen: Wat is dit?
Terwijl de tranen over haar gezicht stroomden, legde ze haar twee handen op haar lippen, en kuste hen voor hem; en sloeg ze vervolgens op haar borst, alsof zij legde zijn geruïneerde hoofd daar neer.
"U bent niet de dochter van de gevangenbewaarder?"
Ze zuchtte "Nee" Wie ben je?
Nog niet vertrouwd op de tonen van haar stem, ging ze op de bank zitten naast hem.
Hij terugdeinsde, maar legde haar hand op zijn arm.
Een raar de sensatie sloeg hem toen ze dat deed, en zichtbaar over zijn frame ging; hij legde het mes zacht neer, terwijl hij naar haar zat te staren.
